(function(){const e=document.createElement("link").relList;if(e&&e.supports&&e.supports("modulepreload"))return;for(const t of document.querySelectorAll('link[rel="modulepreload"]'))u(t);new MutationObserver(t=>{for(const s of t)if(s.type==="childList")for(const d of s.addedNodes)d.tagName==="LINK"&&d.rel==="modulepreload"&&u(d)}).observe(document,{childList:!0,subtree:!0});function r(t){const s={};return t.integrity&&(s.integrity=t.integrity),t.referrerPolicy&&(s.referrerPolicy=t.referrerPolicy),t.crossOrigin==="use-credentials"?s.credentials="include":t.crossOrigin==="anonymous"?s.credentials="omit":s.credentials="same-origin",s}function u(t){if(t.ep)return;t.ep=!0;const s=r(t);fetch(t.href,s)}})();const p=[{question:" Qui est le véritable leader de l'akatsuki dans Naruto",answers:["Madara Uchiwa","Obito Uchiwa","Tobi","Zetsu Noir"],correct:"Madara Uchiwa"},{question:"Quel est le nom de la planète d'origine de Goku dans Dragon ball Z ?",answers:["Terre","Vegeta","Namek","Saiyan"],correct:"Vegeta"},{question:"Quel est le nom du sensei de Rock Lee dans Naruto ?",answers:["Might Guy","Asuma Sarutobi","Kurenai Yuhi","Kakashi"],correct:"Might Guy"},{question:"Quel est le nom du titan colossal dans Attack on Titan ?",answers:["Reiner Braun","Bertolt Hoover","Eren Jaeger","Sieg Jaeger"],correct:"Bertolt Hoover"},{question:"Quel est le nom de famille de Light dans Death Note ?",answers:["Kira","Kagami","L","Yagami"],correct:"Yagami"},{question:"Quel est le nom du Hollow qui a tué la mere d'Ichigo dans Bleach ?",answers:["Ulquiorra","Aizen","Grand Fisher","Sosuke Aizen"],correct:"Grand Fisher"},{question:"Qui est le fondateur du club des détectives juniors dans Détective Conan ?",answers:["Kogoro Mouri","Heiji Hattori","Shinichi Kudo","Conan"],correct:"Shinichi Kudo"},{question:"Quel est le nom du frère cadet d'Edward Elric dans Fullmetal Alchemist Brotherhood ?",answers:["Alphonse Elric","Roy Mustang","Maes Hughes","Father"],correct:"Alphonse Elric"},{question:"Quel est le nom du principal antagoniste dans Fullmetal Alchemist Brotherhood?",answers:["Roy Mustang","Father","Envy","Pride"],correct:"Father"},{question:"Comment s'appelle le mentor de Izuku dans My Hero Academia ?",answers:["All might","Eraser Head","Endeavor","Gran Torino"],correct:"All might"},{question:"Qui est le titan cuirassé dans l'Attaque des Titans?",answers:["Eren Jaeger","Reiner Braun","Annie Leonhart","Sieg Jaeger"],correct:"Reiner Braun"},{question:"Qui est le titan feminin dans l'Attaque des Titans ?",answers:["Historia Reiss","Ymir Fritz","Mikassa Ackermann","Annie Leonhart"],correct:"Annie Leonhart"},{question:"Le nom de super heros de Saitama dans One Punch Man ?",answers:["Saitama","Genos","Le Chauve","Caped Baldy"],correct:"Caped Baldy"},{question:"Quel est le nom de l'association de héros a laquelle Saitama appartient ?",answers:["Saitama Group","Monster Association","Hero Association","Hero"],correct:"Hero Association"},{question:"Quel est le nom du capitaine de la 11ème division dans Bleach ?",answers:["Mayuri Kurotsuchi","Kenpachi Zaraki","Sajin Komamura"],correct:"Kenpachi Zaraki"},{question:"Le protagoniste dans Tokyo Ghoul ?",answers:["Kaneki Ken","Ken Kaneki","Touka Kirishima","Hideyoshi Nagashika"],correct:"Ken Kaneki"},{question:"Quel est le nom de l'organisation de goules qui lutte pour la coexistence pacifique avec les humains dans Tokyo Ghoul ?",answers:["Clowns","Antique","Aogiri Tree","Aucune Bonne Reponse"],correct:"Antique"},{question:"Qui est le personnage principal de Jujutsu Kaisen ?",answers:["Ryomen Sukuna","Satoru Gojo","Yuta Okkotsu","Yuji Itadori"],correct:"Yuji Itadori"},{question:"Quel est le nom de l'épée utilisée par Tanjiro dans Demon Slayer ?",answers:["Kasugai","Nichirin","Hinokami","Aucune"],correct:"Nichirin"},{question:"Le mechant dans Demon Slayer ?",answers:["Muzan Kibutsuji","Akaza","Kokushibo","Rengoku"],correct:"Muzan Kibutsuji"},{question:"Dans quel jeu VR commence Sword Art Online ?",answers:["Gun Gale Online","Encrad","Alfheim Online","Aincrad"],correct:"Aincrad"},{question:"Quel est le nom du pilier de la brume ?",answers:["Mitsuri Kanroji","Muichiro Tokito","Sanemi Shinazugawa"],correct:"Muichiro Tokito"},{question:"Quel est le nom du groupe d'enquete specialisé dans les goules dans Tokyo Ghoul ?",answers:["Antique","CCC","CCG","Clowns"],correct:"CCG"}],a=document.querySelector("#app"),q=document.querySelector("#start");q.addEventListener("click",A);function A(n){n.stopPropagation();let e=0,r=0;u(),t(e);function u(){for(;a.firstElementChild;)a.firstElementChild.remove();const c=v(p.length,e);a.appendChild(c)}function t(c){u();const o=p[c];if(!o){s();return}const i=y(o.question);a.appendChild(i);const l=w(o.answers);a.appendChild(l);const m=E();m.addEventListener("click",d),a.appendChild(m)}function s(){const c=document.createElement("h1");c.innerText="Bravo ! tu as terminer le quiz";const o=document.createElement("p");o.innerText=`Tu as eu ${r} sur ${p.length} point`,a.appendChild(c),a.appendChild(o)}function d(){const o=a.querySelector('input[name="answer"]:checked').value,i=p[e],l=i.correct===o;l&&r++,T(l,i.correct,o),f();const m=k(l,i.correct);a.appendChild(m)}function f(){let o=4e3;a.querySelector("button").remove();const i=document.createElement("button");i.innerText=`Next (${o/1e3}s)`,a.appendChild(i);const l=setInterval(()=>{o-=1e3,i.innerText=`Next (${o/1e3}s)`},1e3),m=setTimeout(()=>{g()},4e3),g=()=>{e++,clearInterval(l),clearTimeout(m),t(e)};i.addEventListener("click",()=>{g()})}function w(c){const o=document.createElement("div");o.classList.add("answers");for(const i of c){const l=b(i);o.appendChild(l)}return o}}function y(n){const e=document.createElement("h3");return e.innerText=n,e}function h(n){return n.replaceAll(" ","-").replaceAll('"',"'").toLowerCase()}function b(n){const e=document.createElement("label");e.innerText=n;const r=document.createElement("input"),u=h(n);return r.id=u,e.htmlFor=u,r.setAttribute("type","radio"),r.setAttribute("name","answer"),r.setAttribute("value",n),e.appendChild(r),e}function E(){const n=document.createElement("button");return n.innerText="Envoyer",n}function T(n,e,r){const u=h(e),t=document.querySelector(`label[for="${u}"]`),s=h(r),d=document.querySelector(`label[for="${s}"]`);t.classList.add("correct"),d.classList.add(n?"correct":"incorrect")}function k(n,e){const r=document.createElement("p");return r.innerText=n?"Bravo tu as eu la bonne reponse":`Désolé...mais la bonne reponse etait ${e}`,r}function v(n,e){const r=document.createElement("progress");return r.setAttribute("max",n),r.setAttribute("value",e),r}
